慎防中央利用區議會大敗換取停止抗爭

大敗佢地都估唔到，但佢地會將計就計
會做出政府妥協嘅假象
但係記住我哋係五大訴求缺一不可
亦會將選民、區議員同勇武分化
千方百計叼難新區議員
Eg逼佢叫口號、問佢是否支持暴徒 等等分化

民意大勝 食住個勢 還原基本步
國際戰線
向大陸輸出革命
搞大遊行
重建連儂牆
只要和勇一心 文宣做足 一定可以贏

光復香港時代革命

有個中環區開公司既政協之前都係講
24號後會冇事 不合作運動會完

呢一棍只係反擊既第一棍
陸續有黎，香港人一定唔會鬆懈，我好有信心

記住我地係報仇

五大訴求未落實
香港人千祈咪撚完

仲有一樣野。就係黃金經濟圈，呢個搞得好同獨立冇分別

要加速推行黃色經濟圈
搞活動去黃店度搞 由區議會撥款
呢樣先係最大既抗爭
用黎明行動政府咪又係由鳩你
E+咁大個牌係我地度唔通唔用咩

同意 推

政府每年撥4億幾出黎比區議會 我地要好好利用呢筆錢發展黃色經濟圈

要帶返出個概念 區議會大勝係一人一票投出嚟嘅結果
並唔係政府作出任何讓步

推

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留各區連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

全面升級先係王道,
我地有民意, 証明大家既發夢係方向正確

推推推推

D藍屍開始咁樣宣傳

轉發:
容許我用逆向思維諗一下，其實泛民當選未必係壞事，角色唔同咗，可以做嘅嘢都會唔同，梁振英係最佳例子。

區議員係為地區做事，而唔係玩政治，佢地只打著政治訴求而當選，將來可以為地區做到啲咩都成疑，泛民當選後，起碼以議員嘅身份唔可以用DLLM黎鬧市民，路面啲磚掘起晒，有人投訴佢要處理，有人破壞交通燈佢要處理，區內所有投訴佢都要處理，記住香港係投訴之都。

係經濟下滑，香港走下坡時先當選區議員，民怨一定有增無減，第一件事就要搵議員投訴。

係政治層面，區議會從來都只係雞肋，立法會先係主角，係比例代表制下，立法會無任何一個政黨可以大穫全勝，大家放長雙眼，睇下出年立法會選舉時會有咩變化。

最後，以黃絲嘅語言黎講，記住所有區議員都有出糧，佢地係well paid的，所以大家一定要行駛公民權利，地面磚被掘起要搵區議員幫手，交通燈壞咗要搵區議員幫手，有人掟汽油彈/破壞店舖要搵區議員幫手，最重要係可以對住佢講“DLLM"同埋“你老婆係屋企俾人搞緊”，因為佢地係well paid的，唔可以嬲，唔可以鬧市民，就算將來有區議員俾人割頸，都係“官逼民反”，真係諗起都開心。😁✌️

提提大家：
區議員係為你服務嘅！
有乜頭暈身㷫，千祈千祈記得搵佢幫手！
清理連儂牆，call 區議員啦！塞地鐵阻街，call 區議員啦！放火搞事，call 區議員啦！ 屋企爆屎渠，call 區議員啦！🤣🤣

推推推

冇錯

我地贏係自己爭取 佢地到而家都無回應過

push

有排都未完
五大訴求 缺一𣎴可
解散警隊 刻不容緩

yes 林鄭下台同區勝大勝
唔係我地要求的野

五大訴求 先係重點

現在要雙線發展(議會內)和(議會外)嚟睇實今屆所謂泛民主派大勝之後,再一次不能讓他們放軟手腳hea做.

無錯
抗爭唔會完 我Lum無手足會覺得抗爭會因為咁而完
不過區選大勝的確係一個好好既時機比手足重整陣勢
喚醒手足要拉攏更多既人同我地企埋同一邊既意識
而唔係一路鬧其他香港人 鬧手足 分化手足
我地要做既係光明磊落既國際戰線 連儂牆 輸出革命
擴大黃色經濟圈 令藍色企業減少
只要黃色企業多左 大三罷就更有本錢去馬
同時透過各種行動維持著聲勢 轉變成長期抗爭
唔再比負能量 情緒勒索纏繞著大家 令大家拒絕思考
唔陷入因不幸事件而武力升級
結果到最後發現武力唔夠人打而絕望消散既漩渦

香港人既抗爭 需要智慧！